【神級洗腦Donki】派派派 派錢啦！搞乸錯驚方薪酬有得加

波叔財政預算案話派一萬俾香港市民
但轉頭又通過左popo加人工
擺明同市民作對喇
應該派埋popo果份俾市民囉！！
改至【神級洗腦Donki】
派派派錢喇
預算案我去聽一聽 睇今次派幾多
期望沒大 始終政府 搞乜都衰
上次派個幾千蚊 依家都無得攞
唉 納稅嘅打工仔 好鬼生氣

派派派 派錢啦 Ten thousand dollars
驚方薪酬係咪仲係有得加~~~ (搞乸錯啊!)
派派派 派錢啦 Ten thousand dollars
等足一年 人人羨慕澳門啦

啌 啌 啌 啌 啌 啌 啌 啌 悟空 悟空

話說有政黨初初好爭取派錢
臨到第二天開會先 揀咗反對
預算案到波叔講 今次會派錢啦
先後數隻野跳出 講成功爭取

派派派 派錢啦 Ten thousand dollars
驚方薪酬係咪仲係有得加 ~~~ (搞乸錯啊!)
派派派 派錢啦 Ten thousand dollars
等足一年 人人羨慕澳門啦
搞快d啦~~~

今次派幾多啊
三萬 ！ thx !!
.......一萬咋~~~~

啌 啌 啌 啌 啌 啌 啌 啌 悟空 悟空

派派派 派錢啦 Ten thousand dollars
驚方薪酬係咪仲係有得加~~~ (搞乸錯啊!)
派派派 派錢啦 Ten thousand dollars
等足一年 人人羨慕澳門啦
搞快d啦~~~

歌曲link：

邊間教會

好正

班popo感染武漢沙士高質好多

我知道你邊間教會㗎

預算案我去聽一聽 睇今次派幾多
期望沒大 始終政府 搞乜都涴（音：wor）